覺唔覺話自己幸福肥嘅人好嘔心？？？

以為有人要就放肆食慾，比人叫減肥就話自己呢啲叫幸福肥，實情就係懶同為食

肥是原罪

吉野妹係咩肥呀咁

夠唔夠關羽一家人咁幸福

個名

肥是原罪，肥仲多多藉口就罪加一等

肥絲你男朋友咁衰一定唔係叫幸福肥啦

自虐肥

喂呀唔好貼出嚟呀

見人話拍拖之後肥左真係

係喎
關拍拖咩事？未拍拖之前唔食野嘅？
擺明就係放縱自己

整呢啲圖出嚟嘅人好嘔心，但好多人like

縱慾之餘仲合理化自己

咁唔幸福都肥呢

弘b
唔幸福都肥就無自稱幸福肥咁作狀嘅
自稱幸福肥嘅人，一方面想曬命，另一方面想用拍拖嚟掩飾自己暴飲暴食嘅罪行，根本就係罪無可恕

我都想

吉野妹

我煮左咖哩你食唔食呀

我好少食咖哩的